想買對袋鼠皮平底波boot

小弟係打龍門嘅，踢硬地場多，想買對袋鼠皮嘅波boot, 有冇師兄知香港邊度會多款揀d? 我發覺好似好難揾咁，平底款仲更加難添 希望有師兄答到我， 萬分感激

平底黎講佢都好少款同埋驚假，話哂都要成千蚊

巴打買左未？未買可以telegram我丫，睇下幫唔幫到你